「集思廣益」勇武不如去沙田開花

依家港島太多和理非 有小朋友又有老年人 加埋重狗 真係唔適宜打陣地 我知好多勇武都忍緊手 不如轉場去其他地方 唔一定沙田 純粹提議一下

Ok喎

幾點邊到等?
叫咩名點稱呼?

拉

又係打死物，popo唔會勁

勇武唔好撚係港島搞
阻撚住我地和理非番屋企
聽日重要番工呀 屌你老母

驚

不嬲都勇武自己判斷㗎啦 第一日出？

推

你想聽日頭條係
百萬人上街 定係
沙田警民衝突 ？

打左咁多次狗 你覺得佢地有有冇驚啊

講得出好多勇武手足忍手就知你係暖氣軍師
收皮啦你憑咩叫人去邊？你畀指令人？

咦原來你知既

曲到

見撚到集思廣益未啊屌你老母 中文字識睇？提議啊唔係命令啊 做實事多過你啦 暖氣軍師唔知頭唔知路就判斷人係 番屋企飲奶啦

提議啊 集思廣益呀 一個二個中文字都唔識隻

唔認同

我係見港島有手足想打陣地 所以提議轉區啫

拉
On9 post

先生慢慢行
呢係路比較方便去到沙田
如果你想方便d既話
我地仲有專人服務你直送狗屋

無人話要popo驚

想efficient就11個鐘後

咁樣叫「集思廣益」

A

大家自己諗啦

咁咩先叫係？我講明只係提議 大家可以有唔同意見

啱嘅

On9 點會去自己區開花 梗係去藍區開花喇
等嗰班人食多啲催淚彈到時候立法會選舉咪變黃囉

你講左出來就會有狗守啦，弱智仔

預約被捕 拉

好提議 不過沙田多路同埋首都關係所以提議一下

聽日返條撚
等俾我地罷工啦屌

聽朝有行動
今晚早啲休息啦

幾多和理非住沙田？
大家出哂去你就封人返屋企條路

我唔講 有手足到現場都會有狗守㗎啦 12月喇 仲傻更更以為唔開post就冇狗知？

靜靜地啦大佬
你會唔會同全世界講我會去果到示威
人地即刻stand by等你啦 要講唔好公海講

黃埔先係首都

我都有提議：我嗌口號 勇武幫我擋子彈
集思廣益下

推 大家終於明

泛民冇叫你地罷工
冇喇喇罷乜撚
職工盟李卓人人哥 手下有90幾個工會幾萬人都未罷
你地罷乜撚 唔好阻住搵食 屌你老母

總之步兵策略，唔好係行唔到返屋企嘅地方開花。

鰂魚涌 水炮車裝甲車出發 1915

有狗守仲叫人過去

隔離先講緊唔好打陣地唔好送頭

無錯沙田無狗。.. 我出發先。..
好過俾人圍打

將軍澳，黃大仙都要出動下啦

有狗守仲叫人去